有無人食過果隻瑞典鯡魚罐頭？

邊度有得賣 係咪真係臭得咁誇張
好想買黎玩下
上網搵佢d片見到笑波子條打靶種食到就死咁

星光行有

正
您自己有無食過

冇 太貴

係我就去公司開，保證上司老細成個月唔會搵自己

買返學校lecture堂開 當沙林毒氣

上個月去瑞典食過
浸味勁臭
但食落去就無咩，好似鹹鹹地嘅吞拿魚咁

但食嗰陣咁啱有local行過，佢見到我地淨食，話正確食法應該係浸響水裡面開，乾淨，再夾包或者餅 諗返起都覺得響空氣開真係好蠢

有冇人諗著係尖咀一路睇大媽唱歌跳舞一路食罐頭？

好唔好食

瑞典人自己有無食
陣味臭到歐盟好似要禁止入口

屎來... 慘過日本仔隻豆

食過2次
我覺得無咁誇張
係臭十倍既咸魚味
香港人食慣咸魚應該接受程度會高d

有冇人可以形容下陣味似咩

On9 有乜好玩？要臭嘅，屎仲啱你玩

屍臭咁 第一吓會好撚想嘔

FYI，一個瑞典人同佢老豆食 Surstromming 嘅反應

我都好想知
我諗住同我個frd挑戰下 但佢好似無乜興趣咁

多數老嘢先食

如果唔犯法
偽進星100

食罐頭都犯法？？ 我暫時諗唔到犯乜法，有錢嘅請埋大媽一齊食

岩啦 星光行有

一直以為佢係俄佬

佢D片好正 佢D片既 dislike 好似係我睇過咁耐youtube 最小既

笑波子呢

永久封鎖

原來波子哥哥都有食
我都想買罐試下